m記杯裝糖水邊到有得買？

嗌檸茶會比個種，有冇人知香港邊到有

駛鬼買
直接係M記叫佢拎10個

下... 有人買既咩..

基本上房企一年四季既 糖..茄汁..奶仔..糖漿.. 抹手紙都係M記供應

Living plaza可能有

Aeon, sogo嗰啲日式超市應該都有

糖漿唔係整到咩？

見過759有

糖：水
1 : 1

做parttime 水吧時係咁做

巴打你食飯係咪去明哥個啲地方攞？

糖水真係糖+水咁簡單就唔使訂貨。
仲有你肯定糖水嘅糖係白糖定係粟米糖漿先？

唔該曬上面咁多位巴打

以前做過會所都係咁整 糖溝熱水

其實真係咁易整
落啲糖落水到煮 煮到git git地
之前做私人cafe都係咁教
出面唔咁整因爲準備要好耐/一日用量好多先買
M記唔洗講 佢地啲貨不嬲一條龍訂好晒

巴打 係咪未夠稱返parttime？

我番果度都係教沙糖1:1水

如果沖杯檸水係咁簡單就唔使出街飲啦呵